我是誰？我在哪？我在幹甚麼？

Pres. Biden looks around with confusion as reporters ask him questions about the border

His staff quickly shoo the reporters out of the room